陳彥霖案小小提議！！ 大家幫幫手推加分析

從811至912查

姐係入女童院前中後，因為當中可能涉及 結下仇家/獄中虐待凌辱

最後913中秋佢係秀茂坪警署保釋，所以警署係有資料可以推斷佢係咪被自殺！

我只可以講到咁

幫手推

推

From Mr. Siu

What do you think?

1

男人無跟出𨋢

2

3

4

陳彥霖811既口供係大線索

大家幫幫手

我唔信保釋後一個月突然諗唔開

5

6

7

係咪冇人啦

8

我有一句假話不得好死！

9

10

11

有屋企人 但要入女童院
仲要一個唔算反叛嘅少女
自己諗點解

12

我唔知佢屋企點諗

13

14

可以去我po，應該幫到你

你知咩不如直接講

大家係咪唔想理啦

秀茂坪警署同埋女童院！

呢兩樣普通人都查唔到架wo
女童院既其他人欺凌佢？
同左狗署講但隱瞞？

入面絕對有資料cctv推斷係咪被自殺

tui

收到CID電話，所以返學校，大家點睇

唔肯定 可能職員，狗屋只不過保釋單案所以我覺得黑警做係偏低

咁狗署一定有資料 但冇可能拎到架嘛
你知d咩求下你直接講

係813中秋佢同親友一齊入咗房仔見CID

佢屋企人有個係做狗

深藍嫁佢屋企人

Push

我仲驚對家設局引炒車 來減低新屋嶺指控
始終家長都藍 4424控制晒

留資源比下次有可疑死者仲有用

呀伯：屌我唔係殺人犯呀

916失蹤 917tko狗屋有女大叫 918tko運白箱 919喬裝返學校放低嘢做假風向 點睇

關中秋咩事
我咁樣理解件事，其實好簡單。CID Call陳小姐返學校，捉返警署或學校遇害。就係咁簡單，唔明有乜咁複雜

警署有資料
問題係 點攞

我只可以講我都攞唔到，我只不過當日813見到佢入去秀茂坪狗屋保釋，再分析覺得vtc只不過係結果，過程個因係女童院以及犯咩罪同份口供

講錯913先岩

從「812東涌地鐵站」條片可以知道黑警係有接觸過彥霖，咁同起左佢底無分別，黑警已經知道彥霖既電話&地址&家人&學校資料

輕輕一推

你個人停可以唔洗入黎推po

但要知佢入女童院後一個月913中秋點解要俾佢保釋？

push

p牌推唔到都推

如果姦殺絕對唔洗通知保釋，直接消失，唔洗經法官然後女童，然後再call父母

所以我偏向有仇家，仇家係8-9月或者再耐啲之前結怨

一個人要自殺正常唔會除晒自己d衫褲？
佢本身是游泳好手，係都揀第二d方法？

係

冇咩關係 我下層跑樓梯 10秒內都可以同層出現 雖然未必關呀叔事 不過思考要全面

推

1020

原來係咁

又秀茂坪?lan線自殺咪呢度搞出黎

IVE 條線根本要棄，試下搵其他cctv 啦。你拆咗學校都無用，因為唔係案發現場

我所知黑警係公開講話無佢被捕資料
明明係講大話
呢點都好有問題

嘩，咁唔使睇cctv 自己估咪得囉

因為黑警公開講佢無比人拉過，擺明講大話
因為好似我呢D一般人
初初聽到只會聯想到一般自殺失蹤
如果佢係真係比人拉過
咁我地呢d人諗法會180度唔同
比人拉過，有晒佢資料，比人針對絕對唔奇

冇片又話肯定阿叔有問題
有片又話阿叔跑樓梯

你直接話係阿叔殺算啦

其實查到過程發生咩事就知案發現場

女童院係其一線索 生前有冇結下仇家其二

所以要更多Cctv 囉

保釋，姐係警察講大話啦，一開始又話無拉過佢

全部野都可以拼埋一齊！

【811至1014】彥霖事件大整合+時間軸

可能佢吾係因示威遊行被捕，所以唔講

但我好肯定黑警有佢資料 例如犯咩罪，口供等等

我最後見到陳彥霖就係秀茂坪警署

所以黑警有講大話，有玩言語藝術

印象中記招警方話死者冇因為反送中而被捕，但之前有冇因為其他原因被捕，就話係死者私隱而唔公開

言語藝術？

所以我覺得佢入女童院期間發生左事，警方有刻意包庇

咁你仲未明我講乜....

爆料者？

快成立一個陳同學事件關注組，可邀請議員及法律界人士參與，要學校交未經刪改的cctv 出嚟

巴打，係咪講緊屋企有繼父，就多數會發生既新聞？而且職業仲係經常會犯果種罪行既職業？

如果有線索的cctv片
相信黑警已經取走/刪除咗
校方公開得應該唔會有嘢睇
反而可能會錯誤引導大家分折方向

不過隔離post有個該校生
話電梯片係上樓
咁落樓片呢？霖霖怎樣走？

所以問問題要小心，問popo 有冇因為任何原因而拘捕過陳同學？

手足! 一定要堅持! 適當休息，知進退。唔可喲輸! 唔可以啊啊啊啊啊啊啊啊

yes

佢繼父係邊間警署？會唔會好巧合地係秀茂坪？

係唔係黑警落手都好
佢係我地既手足 而家佢死得不明不白 我地都應該盡力去搵個真相出黎 以慰佢在天之靈

利申支持唔同方向一齊諗

佢繼父係黑警，基本上只要佢繼父唔想佢坐監，佢根本唔使坐

佢要入女童院，甚至比黑警綁架姦殺，冇佢繼父點頭根本唔得

如果佢繼父係有份，佢屋企人當然唔想查

蕭生好似話 藏有攻擊性武器
唔算反送中 都未到現埸 可以話計其他埸合

Fr: Apple Daily

語言偽術

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

冇可能
黑警點解要幫坐監既仇家

唔好玩啦，佢繼父根本想佢入女童院，咩理由都得㗎喇

佢繼父係黑警，根本而家呢個時勢，佢繼父開聲，佢根本唔使入女童院坐

屌你老母一句又一個Post，十鳩廿萬個神探Post 煩到閪

講到佢繼父好大咁

(甚至比黑警綁架姦殺，冇佢繼父點頭根本唔得)

Pushhhhhh

你討論消耗乜撚野資源
‘對家設局炒車’樣樣都可以咁講架啦

咁都要睇咩職位
但深藍就一定唔會唔捨得個女死嫁啦
仲要唔係親生
而家係驚警設局等你地炒車
咁就可以借刀話新屋嶺全部抹黑警察有呢單做例

家長好鬼唔值得查

我自己覺得係佢繼父有份

一，屋企人包庇
二，政府包庇
三，屋企深藍，條女深黃，明顯有家庭衝突
四，身為黑警家屬，竟然告得襲警
五，唔係親生

that's it

成單案太多疑點
我覺得宜家既証據 50%他殺 50%自殺
請各位做好炒車既準備
加油繼續查出真相
我地要真相

唔係
起碼證明行邊個方向，
係咪赤腳
點解要赤腳出去
狗有冇講大話先

肯定有重要野唔俾得人睇先隱瞞

呢個年紀既女仔好正常姐
一定有人唔中意個d

荃灣一單，油塘一單，兩單都有晒人證，極多疑點，家人被失蹤，仲有啲自稱朋友嘅出嚟講啲似是而非妖言惑眾嘅嘢，好明顯啦

Tui

on9你覺得家長出聲易查d定家長深藍加黑警易查d呀？

就算設局

家長有出聲提供線索點都好過而家深藍黑警家長

gay巴同幾人人咪組左隊去查hkdi又裝修完 呢d全部風險來
設局係有可能4424 連家長都係佢地人 炒左個後果好嚴重

Tvb都播果兩條片，即係無問題啦，可以向其他地方諗

唔好要我講咁白
有啲中年人已推斷到 亦傳緊

邊有一個月 係一個禮拜咋

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

叫學校交cctv失敗有幾嚴重，有乜撚野風險
設乜撚野局
我好想佢哋公正嚴明俾哂啲片我睇原來真係誤會
如果咁叫炒車
我希望炒一萬次
多鳩餘

我記得之前有張相影到
係喺警署入邊有間房着火

集思廣益，另一個角度，棄屍日子方向

一般未成年既法律規定唔可以入臭格
所以拉左就會入女童院等上庭

[緊急] 樂華北有女仔呼叫救命 有冇手足可以睇睇？

聽人講好似佢後父係黑警黎？會唔會俾佢先女女女後殺所以發現個時係全裸 然後佢啊媽覺得家醜不得外傳所以叫大家唔好再理？

網上收到好多風陳同學8月前曾被捕及入女童院
咁黑警話佢無被拉過咪公開講大話?
點解無人煲呢樣野

佢曾經被拉過？？

無啦啦點會踢人
重要玩到比人告
肯定有內情

後父係狗

佢阿媽係聲稱睇晒所有cctv覺得冇可疑既
仲話個女有思覺失調，做咩都唔出奇

家長都係對面既人你想查到d咩口供人證物證全部任佢地作
到最後改到自殺咁款
造成全民炒車

以後新屋嶺全部指控都會比中立既人話黃絲吹水
係冇把握既仗百害而無一利

hkdi閉路電視有關時間跳動問題

警察可以用遊簜 攻擊性入佢罪
未到現埸唔算反送中事
語言藝術

推！！！！

大家要記住 我地係唔會炒車 成件事咁多疑點 黑警冇去查冇向公眾交代就係失職，無論黑警係埋兇手，佢哋冇盡責去查 又話語言偽術 就係佢地錯！DKLM，有糧出唔使做啊！ 要記住記住 我地冇assume過黑警係兇手，我地係覺得成件事好可疑所以去查，但黑警就一定有錯！職責態度已經錯，Mon post 狗DLLM,祝你地老母老婆個女世世代代被女女女殺 。

[資深法醫] ：陳彥霖案有疑點，警方太快下結論

信你巴

唔理內情
正路繼父係狗
實有方法幫佢拆掂，唔使真係入女童院

咁咪迫佢哋交cctv
樣樣哩啲案對家都唔想放料架啦

依家冇人話一定係姦殺/謀殺
只係要求提供基本證據，你講乜撚野炒車打稻草人
警察話冇可疑呀嘛

炒炒炒炒你老味咩戇撚鳩鳩

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

一個15歲o靚妹有仇家，但唔會仇到要殺人掛
最多咪爭仔、講壞話呢d八婆是非

你地所指既仇家係指黑警/黑幫之類？
但一個o靚妹得罪黑警/黑幫要去到死既地步？

未必係19號遇害， 既然22朝早發現浮屍，

即係22號零晨棄屍，或21號晚，

翻查9.21 當日有元朗 太子旺角，

最後將軍澳爆狗屋，

理論上9.22零晨棄屍，周圍都有人什至極多警察

呢個好可疑，

大家幫忙諗諗 翻查當日新聞 片。。。

可以再㩒返，然後再出

有人話狗係19號拎左海濱私樓啲cctv

有人話狗係19號拎左海濱私樓既cctv

屌重覆左

又話無拉過佢？

我覺得有機會炒車，以下係我從各專題得到的資訊，可能不真確...有興起便看看...

1.彥霖係單新親家庭，東涌條片講過得番佢一個，無屋企番，媽媽係政見不同。
2.佢男友因毒品坐緊，探監時跟女懲教碰撞要被帶女童院。
3.出番黎後想重新過新生活，開左個新IG，新IG有佢嘅相，
4.相中小腿有一點點傷疤，有能濕疹，或有使用藥物習慣，也有說事前朋友比野佢食。

以下係我嘅推斷，我並不知情，大我會假設為...
佢探男友時可能談及感情問題，如男友主動提出分手，說了點傷害性說話（有時唔想辜負對方都唯有選擇謊言傷害對方）聽後出現情緒失控（選擇不相信，繼續等對方），懲教人員制止時受到碰撞，被送到女童院，一個月後跟友人拿東西，服用及加上情緒後走到海邊，深感淨下一個人選擇自殺。

有人會問為何赤腳，有時人失落時會做出戲劇化行為如心情極差時會去淋雨，赤腳有感不想被束縛的感覺，除去衣服有解放及從新開始之感（電影如IT也跳進湖中一樣）學校選擇性公開片段，因CCTV不能公開，任何人被公開都有機會告學校（未FC），而如果彦霖是為情自殺，公開片段也是不尊重之行為，如滿足大眾公開，也是基於上述考慮，如果真係無可疑，公開比大家睇都不太好，有人問快速火化，浮屍浸到脹哂唔化難道要放入雪房？是家人也不想親人繼續保持這狀態，而家人不透露任何事情，是知道孩子的死因，但不願多題，有親人死去都不希望多說，唱通街不是好的做法...

我覺得可能因為反送中運動情緒很高，但如果沒有反送中運動，這類事件也時有發生，如果炒車反而影響反送中運動的印像，風險很高，而這事件只是這四個月其中一件事，大家應該集中於運動目的，勿忘初衷。

小的只時假設，如有得罪，多多包涵...

收皮啦你 你咪撚扮唔關黑警事啦仆街 返去你個狗屋啦仆街

DI 落樓段片又未出, DI 同佢接洽職員又可以問
隔離POST 話佢11/8日觀塘同人爭執(又係關鍵), 所以13/8朝比人拉咗送去兒童院, 但11/8晚尖咀段片有佢, 又有人話佢係MTR同人拗話去邊發夢 12/8 朝又去咗東涌,

嗰個轉角位既cam最近條路
而且係必經之路

睇完
屌你老母
阿蛇你好

我開左po講過，唔明白點解啲人仲亂猜。

其實成件事都冇可疑...............因為呢度已經是鬼國......
所以被處理掉也很正常.....大家萬事小心.......

假設係熟人做，警方想包庇兇手。但為何要包庇

有仇家黑警同VTC要咁隱瞞

大膽假設

個呀叔做咩要上HKDI 3/F以上地方？
係𨋢入面有冇講過野？
會唔會係休班狗

犯案者係差人已經係充分理由

食屎拉你.jpg

有人話陳彥琳812上過白車

其實我想講唔好忽略左佢8-9月期間發生咩，因為極大可能引致佢被/自殺

阿sir 你好，祝你死全家除左你

佢啊媽(未能fc真偽)頭先係fb出左post
話佢個女未曾被捕 但依家出post個ac好流
同之前9月尾話個浮屍唔係自己女係不同ac

Take嘢衰硬

已經冇左屍首, 要跟証據用排除法去諗

1) 識游水嘅人去跳海自殺係困難嘅
差不多可以排除自殺

2) 有冇 TAKE 野
有的話, 跟據而家政府做法, 9秒9 就推出嚟, 人格謀殺.
又差不多可以肯定毒理可面搵唔到料
佢話想過新生活, 所以90% 唔係 TAKE 野後墮海

3) 裸體
一定要 CCTV 証明佢最後現身係著住邊套衫,
而家套衫有冇搵到, 冇的話, 他殺機會又高左

4) 要肯定係咪俾人擄走
又係要 CCTV
有風吹係佢赤腳出現 7-11,
要搵到條片, 要有時間, 邊間 7仔, 因為 IVE 條片係有著鞋嘅
唔排除呢個係流料

5) 佢平時住邊,
佢俾人拉左, 家人 20 号先返嚟, 好似佢冇方法搵到佢屋企人咁
如果住係外面, 外面嘅朋友應諗有線索

6) 朋友圈
美孚班朋友可能有多 D 料放出嚟,
E.G. 邊個果日搵佢返 IVE,
有報導話佢返緊屋企, 咁係返屋企定 IVE
如果係返屋企, 咁 IVE 條片就係最好嘅証據, 有人做假
如果係去 IVE, 由美孚去 IVE 有冇空白時間?

7) FC 佢後父係咪黑警
要記者果邊努力下, 關心下死者家屬嘛
可能家中有人突然富貴

8) 嘅然報得一次夢, 麻煩報多次, 報多 D
天綱灰灰, 人在做, 天在看

😮

您又知道啲野?

可能係負責社工

呀蛇放工小心啲喎

疑點

父母反應冷處理，所以肯定知道是否被自殺

如果係被自殺究竟邊個咁大仇口要殺人（深藍繼父，被彥霖襲擊既警察）

陳同學811話要見指揮官！係咪打狗後被報復？

嘗試整理一下19/9時序同問題

1) 咩情況下留低個袋喺調景嶺站內
->應該有CCTV影到
2) Lam Yan親戚交俾地鐵職員
->地鐵應該有Record, 同有CCTV影到
->有無可能袋入面有學校相關物品, e.g.學生證, 而將個袋交左比學校呢?
3) 學校打比陳同學話佢漏左野喺學校
->會唔會喺講緊上面個袋?
->學校邊位職打比陳同學?
->學校應該有record
4) 美孚同行同學
->有無更多相關資訊呢?
5) 2:25傳訊息稱"回家"
->"回家"有無另外含意呢?
->陳同學嘅朋友可唔可以研究下
6) 大約五點返到調景嶺
-> 美孚返調景嶺要兩個半鐘?
7) 返到學校搵邊位職員拎返失物?
->學校應該有record
8) 喺學校兩個鐘做過咩? 無端端做咩又放低哂啲野?
->應該有CCTV影到
9) 7點後有無人見過陳同學
->希望途經附近嘅車輛有車cam影到

保釋後咪BBQ

加上佢話會重新開始，一個正面思想點會自殺先

所以要圍繞方向已經係父母，女童院既情況，親人旅行時彥霖曾接觸既人，以及被捕前恩怨

事緣應該係811，點解812會有CID在場先？
係咪某高層派CID監視她？

起唔起到後父底
風化案機會都大咁嘅方向

負錯皮， 幫推

但個老母點解一開始又話唔係佢個女
依家又話係佢個女
隔離有巴打開post話彥霖未死
被收埋 大家又覺得有冇可能
有冇可能搵到919之後有佢出現過嘅cctv?

唔多覺眼有人起左底播
比人起到底點會無人講

學校大把CCTV 但係都唔放啲重點片段出黎 on9

所以佢入女童院期間有邊個想加害佢？接觸嘅人有冇可疑

如果係警方做點解要等佢保釋後先做，等到佢接觸家人以及朋友，咁樣咪仲揚，疑點就係會唔會係黑警私怨自己一個犯案，警方後來查出係自己友做所以選擇包庇？

我寧願佢未死 最多炒大車姐

依個都有可能被禁錮

幫推，如知道更多跪求你再透路多啲

尊你老味

行兇動機可能同反抗運動無關，
但如果是自殺為何vct不公開cctv
警方為何不拿出證據來說自殺

我覺得警方有心包庇行兇者。

係一個人生死，自殺與他殺嘅問題上，屋企人感受算係乜，你都onL9

佢繼父會唔會最有可疑

死者生前積極正面，根本冇可能自殺，被自殺偏高

但父母就冷處理，事件可能關父母事（知道真相）

包庇一定係，一味講大話。但要隻手遮天，明顯係高高高層先做到